露西亜聯邦用微博帳號侮辱契仔

「海參崴」根本都唔存在喺呢個世界上

胡撚塗自願放棄領土有冇人講

隔住成個蒙古點搶地

你開地圖睇下先

佢講緊海參威定唐努烏梁海？
隔住個蒙古應該係唐努烏梁海

唐努烏梁海都唔係中俄邊界，冇簽過任何協議。

轉發3千幾 得一個comment

之前唔係係威係勢走入去嘈要俄佬還地嘅咩
戰狼快啲出動

烹煮蛆蟲，心安康
核爆蛆窩，一直爽
露西亜元首的家僕：中南海大還是克里姆林宮大？不說屁話，過來符拉迪沃斯托克玩玩

露國家僕：你們的爹沒紅鳥你們，抱歉。。。咦？你臉上有蚊（啪）。。。再來，（啪）

真？似大陸仔似官方

轉推成萬次，而今得13個留言出得街

好嬲，好嬲啊呀呀吖吖吖！！！！！！